人生註定是孤獨的旅途

樣唔差，性格睇心情，唔係一個easy person，看重眼緣，所以最後可以frd到嘅唔多。

po落呢度唔係招友之類，純粹留返個我同世界嘅開口。

性格決定命運，自己參透下喇！

中二病？

其實現實中好多好似你咁既男仔 都可以同你好挾

都係果句喇 鐘意就去溝喇

最鍾意自己一個

孤獨是我的享受

岩啊 凡事都冇得勉強

主流係要埋堆
但其實唔需要跟隨主流
自己享受就得

手動正評